美參議院外委會主席：黎智英、黃之鋒、周庭和林朗彥該被立即釋放和撤銷所有控罪

有本事咪出兵入去劫獄囖
連制裁法官都唔敢

因為連登仔聲稱係同路人既大狀黨話唔好制裁

美國佬不如試下郁doj同有份屈人的法官
如果法官隱瞞身份就先制裁張舉能

一定work